熱烈地歡迎渣打銀行進入裝修行列！！！！！

Bonnie Tong 篤灰事件極為嚴重，眾連登仔現設下死線30/11 23:59要求渣打銀行交代事件

30/11 23:59 死線已過，篤灰人未被處理，已證實俾渣打銀行包庇。

篤灰事件嚴重，現在向各位香港人呼籲，有渣打卡cut渣打卡，冇就諗下辦法

同埋溫馨提示渣打銀行要開始裝鐵板啦 我哋畀晒機會你啦

篤灰唔可以輕易放過

推

堆

Pish

渣打呢間垃圾本身都唔啱畀人用

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行

中環交易廣場嗰到有棟渣打全玻璃建築

又多一間申請，好啊多d黎密d手

今日先係30號喎

我都諗左一陣係寫錯時間定預先開定post

係咪2359睇左做1159，時間好昒合

Sor 柒左 一陣再推

未夠鐘

小心炒車

垃圾渣打

咪就係
唔好亂咁吹啦 都末過deadline
話唔定銀行今日有回應
到時又學狠人咁跟車太貼抄車呀

聽日遊行之後大家一齊去

cut card cut account
send email比國際
缺一不可

樓主柒到唔敢睇

件事狠人都講過話有疑點
所以都係唔好跟車太貼住

算啦唔好怪佢啦
連所謂KOL 狠人都會攪錯要澄清
何況我地係一般凡人